285鐵頂啦喂

熊

沽沽號

鑽石牛角升爆佢

燈少陣啦仆街係咪想我跳樓

跌跌跌跌跌

咪撚燈啦

屌 16.5高追左